
                      Una película perfecta, perfecta para vomitar. Un mareo constante de cámara con la p*** moda de hacer películas estilo amateur. Hacía muchísimos años que no veía una película tan pésima. Qué pena que no puedan devolver el dinero porque son los 6 € más desperdiciados de mi vida. No es que no la recomiende, es que pido que la retiren YA de los cines,  y al director decirle que enhorabuena, ha conseguido hacer la película más mala, asquerosa, horrible, pesada y pésima del siglo
 Ideal para cogerle asco al séptimo arte. Paranormal miertivity.
        
            